想提醒下大家 有無人睇過3年A班？

think

推

有

呢樣野勁過核彈，我地個個都有

但用在正義既一邊，覺得問題唔大

唔係 係希望大家諗清楚先好做任何野

Let's think!

菅田bb

雖然講好似好膠 但真係需要咁既樣